黃偉民易經講堂 對林鄭政府的全民公投 立法會去留之爭

黃偉民易經講堂

對林鄭政府的全民公投
立法會去留之爭
紫微斗數：破軍星系佈局
Aug 25, 2020

黃偉民易經講堂
51.5K subscribers

推

30:20
但係今次全民檢測，嗱， 聰明人，呢幾年往往都係聰明人嘅陷阱嚟既，

你以為自己聰明，其實往往聰明過後就出咗問題出嚟。
今次嘅全民檢測咪即係一次嘅變相公投，全民公投。
全港市民目前要考慮，就係用自己嘅dna同埋隱私投一次對林鄭政府嘅信任票，呢次其實係標準嘅全民公投。

得兩個答案，你做唔做全文檢測 ？

你做全文檢測，就即係信任林鄭政府。

你唔做全文檢測，我就係話畀你聽同林鄭政府講，我投你一票不信任票！

咪就係咁囉，公投咪就係咁囉，yes or no ？就係咁㗎咋。

30:20
但係今次全民檢測，嗱， 聰明人，呢幾年往往都係聰明人嘅陷阱嚟既，

你以為自己聰明，其實往往聰明過後就出咗問題出嚟。
今次嘅全民檢測咪即係一次嘅變相公投，全民公投。
全港市民目前要考慮，就係用自己嘅dna同埋隱私投一次對林鄭政府嘅信任票，呢次其實係標準嘅全民公投。

得兩個答案，你做唔做全民檢測 ？

你做全文檢測，就即係信任林鄭政府。

你唔做全民檢測，我就係話畀你聽同林鄭政府講，我投你一票不信任票！

咪就係咁囉，公投咪就係咁囉，yes or no ？就係咁㗎咋。

借個位

30:20
但係今次全民檢測，嗱， 聰明人，呢幾年往往都係聰明人嘅陷阱嚟既，

你以為自己聰明，其實往往聰明過後就出咗問題出嚟。
今次嘅全民檢測咪即係一次嘅變相公投，全民公投。
全港市民目前要考慮，就係用自己嘅dna同埋隱私投一次對林鄭政府嘅信任票，呢次其實係標準嘅全民公投。

得兩個答案，你做唔做全民檢測 ？

你做全民檢測，就即係信任林鄭政府。

你唔做全民檢測，我就係話畀你聽同林鄭政府講，我投你一票不信任票！

咪就係咁囉，公投咪就係咁囉，yes or no ？就係咁㗎咋。

Pinned